[性侵可恥] 覺唔覺得要幫鍾嘉欣, 楊思琦翻案？

每名兇徒都手持一把圓月彎刀

請問這是什麼修辭手法？